情況唔多樂觀 拜登贏左點算？

下步棋要點行？

GG

侵贏左下步棋點行

原來咁多人唔識睇